我終於明你班男人點解咁失敗

中學時班女仔專心讀書，你地就掛住睇av，搞到入唔到大學

大咗仲有得做地盤既，成班毒撚就掛住ptgf同叫雞，相反女人就努力工作，你地就loser淨係識上網叫春

有冇講錯

幫你推下喇 你都柒得咁可憐囉

咁入到大學個d男= 無睇過av ?
入唔到大學個d女= 睇av?

???

女人讀緊中學已經做pt雞賺錢啦
好成熟

樓主講得真係好岩

有得做地盤唔去做

可惜包括你

咁叫既ptgf 唔係女人黎架咩

講得啱，女仔由初中開始賣身，到大學畢業己經有自己嘅物業！多上進！

你地成個腦裏面就淨係得呢d污穢野

冇撚計
份份工都對女人有利
求其做個promoter 都百幾一粒鐘
男人想成功都難啦

無講錯 但皮已負

女人真係蠢

講得好

呢個post樓主話女人努力工作
之前就話全部女人係雞
即係你想講全部女人努力做雞?

世界唔係男就女 唔明點解會用性別黎分別

條友精神分裂

個問題係，就算無點讀，邏輯能力同做野效率都遠比女人高

好簡單，因為我地冇閪

何東姊妹

你肯定？

雞從何來

條撚樣真係柒得好可憐

yes
now go back to the kitchen

笑撚左，有邏輯能力同做野效率點會讀唔掂中學野

失唔失敗 睇你個人能力啫

睇天時地利，以前班老屎忽，大學都無讀過咪又做你地個呀頭

我地會煲糖水又會blow job

男人=垃圾

入到大學，男性first hon人數>女性，入到大學先係正常男人

根本只考記憶

樓主係咪俾人中出完 男人唔認數?

定係你男人太廢?

btw 女權主義400% up.

男人廢極做廢老 都有得屌女人
女人個樣殘爆衰老 咪又係最後食自己

好好保重

拎去啦 失敗嘅樓主

你有本事記得曬啲題型同marking，咁抵你入大學既

佢個思考模式：
人地成功係應份
自己成功係自己叻

你有本事記得曬啲題型同marking，咁抵你入大學既
但記又記唔到，推理邏輯又唔夠勁，書又唔去讀，咁抵你失敗啦

所以你覺得做雞同ptgf係好成功

失敗得過你要俾男人屌

無得你地咁努力工作邊有ptgf比我地叫

女人努力工作

樓主柒毒肥婆
除左讀書同做野都冇乜價值
原諒佢吧

神一般的邏輯

夜啦 龍二哥 收皮啦

通常係讀得成書，又無男仔追先會咁

明白晒

咁絲打幾錢q

因為連用 linux 既膽量都冇

死開la毒撚